又一年？ 鳩up telegram 吹水grp

想入grp既巴絲打
請pm依度
簡單自我介紹下就可以
例如 幾歲/做緊野定讀緊書/平時有咩嗜好 etc...

預祝大家新年快樂 順順利利 單身既朋友仔早日出pool 拍緊拖既就甜甜蜜蜜

add到 65人收皮
而家59

格劍谷?